乜嘢叫男人冇資格嗌熱？

啲女人成日話自己戴多個bra 又黎m乜乜柒柒

人地一嗌熱就爭住出黎鬥熱

喂呀哥 我做完gym/練完波/曬左好耐太陽就唔熱得？

覺得熱係一種主觀感覺黎㗎 唔洗同你比呀臭閪